[普教中] 林鄭參觀小學強推蝗話

找亮點

巴打又肯唔肯

中間miss

對比起黎淋病成個男人咁

我屌你普教中，同埋呀灰衫miss

個miss

亮點已搵到 中間個miss好大波

一隻手揸個miss對奶 ，另一隻手大巴大巴車埋去 普教中呀嗱

個細蚊仔頭槌好勁

英華小學老師

Miss你舊嘢頂住我呀

Miss你舊嘢頂住我呀

醒目既當然唔出聲😏

一個大波一個冇波

公平咩！？

中間又靚又有波

林鄭個頭似係p上去

左面睇，更立體

有焦點唔用，用亮點

一般貨色

搵到ig未

英華小學